Fifa=Now Winning=有線

不服來辯

今年歐聯fifa啵

九唔搭八

今年歐聯夠now

有線用家表示舜文講德甲全港第一
但冇德甲睇了

好心連歐聯都冇埋就自己接埋啦
仲留係到獻世阻住地球轉